\documentclass[numbers=noenddot]{thesis}

% hier namen etc. einsetzen
\fullname{Stefan Bergmair, Timo Krämer, Johannes Vedder}
\email{\{stefan.bergmair, timo.kraemer, johannes.vedder\}@uni-ulm.de}
\headline{Konzeptionierung und Umsetzung\\einer 3D Quartett App}
\titel{}
\jahr{2019}
\matnr{935895, 934228, 937669}
\betreuer{Dr. Marc Schickler}
\typ{Ausarbeitung des Anwendungsfaches \glqq Mobile Application Lab\grqq{} }
\fakultaet{Ingenieurwissenschaften, Informatik und \\Psychologie}
\institut{Institut für Datenbanken und Informationssysteme}

% CUSTOM
\usepackage{wrapfig}
\lstset{
  basicstyle=\ttfamily,
  columns=fullflexible,
  frame=single,
  breaklines=true,
  postbreak=\mbox{\textcolor{red}{$\hookrightarrow$}\space},
}

% Falls keine Lizenz gewünscht wird bitte den folgenden Text entfernen.
% Die Lizenz erlaubt es zu nichtkommerziellen Zwecken die Arbeit zu
% vervielfältigen und Kopien zu machen. Dabei muss aber immer der Autor
% angegeben werden. Eine kommerzielle Verwertung ist für den Autor
% weiter möglich.
%\license{
%This work is licensed under the Creative Commons.
%Attribution-NonCommercial-ShareAlike 3.0 License. To view a copy of this
%license, visit http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/de/ or send a
%letter to Creative Commons, 543 Howard Street, 5th Floor, San Francisco,
%California, 94105, USA. \\ Satz: PDF-\LaTeXe
%}

\hypersetup{%
	pdftitle=\pdfescapestring{\thetitel},
	pdfauthor={\thefullname},
 	pdfsubject={\thetyp},
}


% trennungsregeln
\hyphenation{Sil-ben-trenn-ung}

\begin{document}
\frontmatter
\maketitle
% impressum
\clearpage
\impressum

\cleardoublepage
% ab hier zeilenabstand 1,4 fach 10pt/14pt
\setstretch{1.4}

%\input{abstract}
%\cleardoublepage
%\input{danksagung}

% inhaltsverzeichnis einfügen
\tableofcontents

\mainmatter
% hier kommen die kapitel der arbeit
\input{einleitung}

\input{grundlagen}

\input{anforderungsanalyse}

\input{konzept}

\input{implementierung}

\input{anforderungsabgleich}

\input{zusammenfassung_ausblick}
% Bibliograhpy
\bibliographystyle{splncs}
\begingroup
\interlinepenalty 10000
\sloppy
\bibliography{literature}
\endgroup

% anhänge
\appendix
% hier kommen die anhänge
%\input{sources}

\backmatter			% abtrennung für verzeichnisse

% hier die verzeichnisse
\listoffigures
%\listoftables


\clearpage
\erklaerung

\end{document}
